\documentclass[10pt]{proc}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}
    %\geometry{a5paper}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{multicol}
\usepackage{pscyr}

\title{Ряды}

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\maketitle

\section{Числовые ряды}

\begin{itemize}
	\item $\displaystyle\sum_{n=1}^\infty a_n = a_1 + a_2 + a_3 + \dots$ - числовой ряд
	\item $\displaystyle S_n = \sum_{i=1}^\infty a_i$ - n-нная частичная сумма
	\item $\displaystyle r_n = \sum_{i=n+1}^\infty a_n$ - n-ный остаток ряда
\end{itemize}

\paragraph{Опр.} если $\displaystyle\exists\lim_{n \to \infty}S_n=S\neq\infty$, то $S$ - сумма ряда, а ряд - сходится.

\paragraph{Утв. 1} если $\displaystyle\sum_{n=1}^\infty a_n$ сходится, то $\displaystyle\lim_{n \to \infty}a_n=0$

\paragraph{Утв. 2} если $\displaystyle\sum_{n=1}^\infty a_n=S_{a_n}$ и $\displaystyle\sum_{n=1}^\infty b_n=S_{b_n}$, то $\displaystyle\sum_{n=1}^\infty (c_1 a_1 + c_2 b_2) = c_1 S_{a_n} + c_2 S_{b_n}$.

\paragraph{Утв. 3} если $\displaystyle\sum_{n=1}^\infty a_n$ сходится, а $\displaystyle\sum_{n=1}^\infty b_n$ расходится, то $\displaystyle\sum_{n=1}^\infty (a_n+b_n)$ сходится, $\displaystyle\sum_{n=1}^\infty (a_n-b_n)$ сходится.

\paragraph{Утв. 4} если добавить, отбросить или изменить конечное число членов ряда, то это не повлияет на его сходимость.

\subsection{Знакопостоянные ряды}


\subsection{Знакопеременные ряды}
\subsection{Степенные ряды}
\subsection{Ряды Тейлора}
\subsection{Ряды Фурье}

\end{document}